燒山: 武漢肺炎影響香港機會好微

死撚硬

戴口罩保平安

FUCK!!!!

屌

燒山早已破燈

非常時期燒山我求下你叫聲啦

Ah shit...

收聲啦佢屌

屌你老母